究竟扑野對一段感情係咪真係咁重要

唉屌 感覺好似唔扑就維繫唔到咁

同問

認識無性戀－會愛人，但性是自己的

扑完之後關係感覺上完整啲

平日已經好攰，想休息下拒絕另一半，佢又嬲鳩

咁都有得嬲？ 性上隱？

會有種感覺係愛情建基於性咁

唔知 覺得無癮掛 甚至質疑我出軌有第個

如果有個會提出呢種質疑既另一伴
祝你地好運

我覺得好鍾要喎。。大前提係幾耐一次先? 晚晚又真係有啲chur 嘅。

一星期一兩次

你試吓咁理解
扑嘢就好似：返工，每月有糧出
斷估你唔會淨係鍾意做義工啩
有汗出，無糧出。我唔屌你都去勞工處告你啦

樓主巴定絲先

唔定時差電咪無電囉

好耐無朴 但仲一齊緊

一齊左幾耐先扑

女朋友成日話想食左我 然後次次完事都攬實 你話重唔重要